教我如何死心

好愛一個人 但唔可以再愛落去 點可以令自己死心

殺左佢